[香港代表出戰喇]17-18 LIHKG環球女神冠軍盃16強首回合投選專區 #姬嘉鐸 #娜璉 #朱千雪 #正美

以下為即將舉行之賽事
會員可留意稍後時間發出的比賽專用回覆並以回覆評分功能進行投票
(唔識點樣用回覆評分功能黎投票既巴打可以參考下面既教學)

由首場12:00am開始,每兩分鐘開賽一場

Gal Gadot v 林娜璉@TWICE
朱千雪 v 長澤正美

有關主場指定額外得分情況,請參閱主場額外分數增幅表

2017-18 LIHKG環球女神冠軍盃16強首回合

2018-2-14 12am-10pm

Gal Gadot v 林娜璉@TWICE

環冠盃淘汰賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

兩回合賽事設作客十進一優惠，作客女神每得十分可再獲一分。額外分數會獨立計算，如總比分賽和將會按照雙方額外分數多寡以決定勝負。若依然賽和則會每次加時十分鐘，直至分出勝負為止，會員請踴躍投票支持參賽者。

2018-2-14 12:02am-10:02pm

朱千雪 v 長澤正美

環冠盃淘汰賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

兩回合賽事設作客十進一優惠，作客女神每得十分可再獲一分。額外分數會獨立計算，如總比分賽和將會按照雙方額外分數多寡以決定勝負。若依然賽和則會每次加時十分鐘，直至分出勝負為止，會員請踴躍投票支持參賽者。

唐嫣 v 新垣結衣
首回合: 2月21日

Emma Watson v 林宣妤
首回合: 2月21日

謝安琪 v 名井南@TWICE
首回合: 2月20日

平井桃@TWICE v 林明禎
首回合: 2月20日

下星期一二繼續有另外四場環冠盃16強首回合,實力十分強橫既新垣結衣都會出場,記得留意啦

今晚好似好睇過尋日咁

來自中東或者遠歐既Gal Gadot竟然領先緊韓國女團大將
有趣呀

朱千雪對住日本十分知名既選手長澤正美暫時仲處上風,唔知應屆港超聯冠軍仲捱到幾耐

推

'20 林娜璉同長澤正美兩位小組賽首名出線既女神暫時遇上苦戰,佢地有無辦法平反敗局呢

神奇女俠堅

對手都唔弱，佢一個揪低同組三個西人

gal

你尋晚輸到仆街

Gal Gadot

為林娜璉拉票

大家都好踴躍

不過我要早起，唔推住啦

仲以為千雪會止步，估唔到調轉